其實另一半做到咁絕 係咪係時候放低

唔會再同番我一齊
最近已經識左新朋友 經常只係專注佢地
我做咩去樓下等佢 約佢傾下
答案佢會改
但都只係得一個答覆
就係 唔會再同番我一齊

究竟一段感情係咪話完就完 完得咁突然

block晒所以野。叫你唔好煩佢先叫絕。努力追番人啦

係 人係善變 你可以改變嘅就只有自己 一世人流流長唔好喺呢啲位kick住 你要記住嘅係：只有你先可以陪自己走到最後

男人老狗,瀟灑d啦

真係要放手啦 好攰 生不如死

一黎已經Block曬我所野

呢個世界咁多女你驚揾唔到?

我唔甘心 真係好唔甘心

我真係錫佢多過自己

放唔低呢段感情 幾千萬好既女仔 我都只會無興趣

你咁樣只會比佢覺得飛你係冇錯

咁真係唯有接受。我用左5個月先接受到佢同我再冇任何關係

咁你鍾意啦 \/

好難捱過去 好想死

佢9成已經有另一半

真係唔敢信.....如果真係

我喺連登講過好多次,為愛情自殺係最撚on9

心死 絕望對愛情

呢一刻我同你講 有緣就分 冇話邊個冇左邊個唔得 sad就一定會 但要提醒自己唔好再犯賤

知道係咪唔好再做任何野了

你要做既就係放低佢

感情方面我都算叫有d經驗
正常情況
女人唔會對自己愛嘅人咁絕
除非有另一樣野取代你
可以係其他野嘅
不過，最大機會係另一個男人

認真未必係因為有第個愛嘅人 只係佢錫自己顧自己多啲
呢段時間你繼續搵佢佢都只係會反感 如果你想認真追返佢嘅話更加唔應該再纏住佢

慢慢黎 今日散叫你聽日就要放手邊有可能

100%啦